深圳人民醫院將會捐出50個外科口罩俾美國抗疫

咁多

戴左會唔會死快啲